小明租車 大明揸車

以小明嘅名義租左架車 其間比左大明揸
咁樣有冇問題？
（大明小明都有車牌）

你無腦？

以為問緊IQ題

無問題
因為小明跑得快過架火車

認真答，租車時司機唔落大明名就有問題，保險絕對唔會保